其實藍絲同黑警開始笑緊..佢地已經講我地輸左,佢地先係正確..輸係我地自己,急需一個大形和理非活動

大家係唔係投左降

好明顯

家下簽個名同入工會都無人理

推

咁係喎唔係點啫